老人家語錄

有時人真係好自私，出生為公屋仔地方淺窄，兩老爺麻都好想我駁返上大學，但係次次我溫書都要開著電視追劇，出去出面溫又話見唔到我溫，雖然而家已經上左岸，但都想考好個gpa架，老人家又唔識呢啲，考得好都會話我未盡力，有時真係覺得好煩，懶得同佢地溝通

畢業先講啦

咒佢快啲死囉

做唔出⋯心裡面又好錫佢地

你唔好咄咄逼人wor

唔小心sorry

去踩車啦

訓了

安祥啲